「加藤屋」請多多支持良心食店！

如題今日想幫襯但無開

推

加藤屋下午茶牛肉飯連野可樂只係十五蚊，到底點做到架？